有片，外國瘋傳，維吾爾族集體槍斃

點知佢地係維吾爾人，個背景似普通死刑

hunter部電腦連呢d都有

標題話係就係啦

反正我信了，鬼國有乜做唔出

國產007

Old News
1:17有啦

想殺我輕功水上飄?

4:45

FAKE NEWS 抹黑中共

又再一次炒哂車